{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140585?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 프리지아A펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 もし基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約してください。 ご予約の際に予めお知らせください。 ペンションの入室利用案内です。 メゾネットタイプの離れ客室で家族や友人と幸せを見つけてください。 IPTVとWiFiを通じてどこでもインターネットを楽しむことができます。 プールは午後3時から午後7時まで利用でき、夏季には無料で利用可能です。 温水プールは2023年5月中旬からオープン予定で、夏季前後には追加料金が発生します。 温水プールを利用したい場合は、2日から3日前に予めお知らせください。 カラオケは午後9時までご利用いただけます。 ペンションは村の住民たちと共生する場所なので、夜10時以降は高声放歌を禁じています。 フットサル場で楽しい思い出を作ってみてください。 個別バーベキュー場をご利用いただけますし、バーベキュー場施設のご利用には別途の利用料が発生します。 客室内での肉類の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 周辺の観光地にはソンジェ漁村、大阜ヘソルキル3コース、ベルアデル乗馬場、十里浦海水浴場、永興水産物直売場、木島、側島、ガラス島博物館、アイルランドCCなどがあります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "何人まで予約できますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。ただし、最大人数を超える場合は入室が不可能になることがあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。ペンションは村の住民たちと共生する場所なので、夜10時以降は高声放歌を禁じています。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から利用できますか？",
            "answer": "プールは午後3時から午後7時まで利用できます。夏季には無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金について教えてください。",
            "answer": "温水プールは2023年5月中旬からオープン予定で、夏季前後には追加料金が発生します。温水プールを利用したい場合は、2日から3日前に予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午後9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはソンジェ漁村、大阜ヘソルキル3コース、ベルアデル乗馬場、十里浦海水浴場、永興水産物直売場、木島、側島、ガラス島博物館、アイルランドCCなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 779,
        "QA": 616
    }
}